# Procès verbal du comité exécutif du 2014-10-14

## Ouverture

 Kerby propose l'ouverture de l'Assemblee
 Peps appuie.

## Demission du vice président loisir

 --

## Budget

### IEEEXtreme

  Pepos Propose qu'on debloque au plus 500 pour appuyer le budget IEEE de
  l'AEGM. Marc-André Allard appuie. 40$ d'inscriptions par etudiants Voir avec
  AEGM pour s'arranger avec la bouffe Voir ce qu'on a a payer... Chandail?
  Bouffe? Sécurité?

### Hackfest

  Peps propose qu'on debloque un budget de 800$
  Marc-André Allard appuie.
  Adopté à l'unanimité

  *2 Equipes: UQAM et Hybrides
  *On paye pour une equipe de 8 personne
   Hackfest et hotel

### Capital Liquide

  Peps propose qu'on wait pour le prochain event.
  Kerby appuie.
  Adopté à l'unanimité

### Tableau blanc

  Peps propose qu'on debloque un budget de 200$ pour le prochain tableau
  Kerby appuie.
  Adopté à l'unanimité

## Photo Finissants

### Evaluation de l'offre

  Pepos propose qu'on choisi Photographie Patrick et qu'on paye le 10$ par
  finissant qui constitue le prix de base. Marc-Andrée Allard seconde. Semaine
  3-4 Janviers

... A suivre...

## Comité programme

## Assemble Générale

* Election Secretaire et VP Loisir

## Varia

## Fermeture
